我一定要屌到她的屎忽。

我下半生只做呢件事。

色麻呢？

王怡人